中國生物科技服務：華昇診斷中心為港發展健康碼系統做準備

中國生物科技服務（8037）公布，該行與華大基因已經合資註冊成立華昇診斷中心，在香港提供醫學實驗室檢測服務。公司指，除了早前在香港設立一間新冠肺炎檢測實驗室，最近亦在香港額外設立及經營一間有16個氣膜的臨時實驗室，向香港市民提供新冠肺炎檢測，以識別隱形患者。

公告指，額外的實驗室每日可進行大約10萬次單管測試，華昇診斷中心之總檢測能力由每日3萬次增加至13萬次。截至今日，華昇診斷中心已經進行超過10萬次新冠肺炎檢測。

董事會認為，新設立之指定實驗室將會在新冠肺炎社區檢測及篩查方面扮演重要角色，並可配合政府之大規模新冠肺炎檢測計劃。此外，華昇診斷中心亦為未來在香港發展健康碼系統做好準備。

聽日不問價柯煙8037

中國生物科技服務封面唔係中國人。係唔係歧視中國人

講到有幾愛國
底子裏都係崇洋

點解係鬼佬黎
唔係中国人？
又崇洋

仆你個街
佢母公司係咪搞新疆健康碼個間？

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

食屎啦送中碼

一日得 13萬咁少？明明武漢一千萬人，幾日就驗晒㗎喎。

大爆升呀屌你